PCCW 1000m 續約

請出招

NowTV 最新優惠 睇波電影新聞
PCCW 家居服務24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 家居服務優惠之選
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

新安裝 現有𝐍𝐨𝐰𝐓𝐕 客戶
網上行 轉台 客戶
📱9723 2794
快速聯繫

❌絕不hard sell ❌

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG: